有無人打街機border break？

近期入坑玩BB，但香港好似無咩人玩，上網又無咩中文攻略，有無師兄賜教？

無打好耐
家陣打親都要過海

幾年冇打 一路都覺好貴

以前有

等緊

$25 GP1300 有成20分鐘玩, 可以打兩局差唔多啦

但新手D級要同C級真係比人屈機, 新手d 機又慢裝又廢又無買新裝, 頭一兩次玩真係交學費

整裝都係俾cp
個陣整左SW同天狼星一下向前衝斬爆人好爽